Kusta Michelsoni päranduse asjas, protokoll N 259 -1889- oliwad kutsumise pääle ette tulnud eestkostjad, Karl Tamm Pühajärvest ja Peeter Sisask, Pilkusest. Nemad andsivad protokolli, et Kusta Mihkelsoni järele jäänud maja, Weike-Juusa talu, on praegu Kusta Mihkelsoni poja Jaan Mihkelsoni ja Kusta Mihkelsoni lese Mari Mihkelsoni käes pidamiseks. Teised all ealised pärandajad saawad ka sääl talus ülespeetud. Nende sama ei olla Weike-Juusa talu olek, tema maade ja hoonete poolest mitte omast wäärtusest langenud. Pärandaja poeg Jaan Mihkelson, olla jo 22 aastat wana.
Eestkostjad: Karl Tamm XXX
Peeter Sisask XXX
